[仲唔出既你入一入黎]收集憤怒

一人一條死黑警點對手足
如果你睇晒成個post都仲唔出黎
我好佩服你

我地已經冇乜人同物資了

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po